有天堂！有地獄！

有冇人知我講咩
好似好耐冇見過佢 係唔係已經...

集體回憶

話時話真係唔見左好耐,起碼有兩三年冇見過

有啲想見返佢

唔見左起碼半年，上年仲見佢係旺角

想見我咪出聲

吓 我前排先見到佢